香港人全部都要返工不了

多得呢d廢柴先會有垃圾政府出現，垃圾政府已經拖到7月尾，拖埋8月就開學，會少好多人。
政府奸計，香港人永遠都會中。
香港人食屎啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命